有無邊部notebook散熱真係勁

用緊aero15 薄就夠薄 但用起上黎熱到仆街 個風扇又嘈

唔好諗咁多 notebook散熱一定轟炸機咁款 依家都廢事拎來打機 用destop算
乖乖地等串流算啦

舊式嗰啲通常散得仲好

我再上一部asus 都有獨顯 但都無乜風扇聲 只係壞其他野 有啲陰影

我剩係1050打3A開最低都轟轟聲 好後悔買左平價gaming laptop 性能又唔係好 太大部拎出街又重

hp

最仆街無打機都轟轟聲

有時啦 睇片個陣個GPU佔用一上去即刻來料 不過好快又靜返

我個部1060啊 一樣 唔打機都焚焚聲

Thinkpad <--最好但lenovo
Dell precision
HP zbook

rog notebook ok
不過都係唔敢打太耐機

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

但唔係平時唔打機都用核顯嘅咩我見長期0 usage

散熱勁 就一定嘈
唔嘈 就一定熱
想散熱勁又靜？ 效能一定廢

唔清楚 可能連睇片都要用埋獨顯掛

不過我都係成日idle緊都無端端開行風扇feng feng聲要打機都係快快趣砌返部女算

Acer triton 700
Notebookcheck 話佢full load 都可以40度
因為個風扇由下而上咁吹 而唔似其他咁由下而側咁出風

華碩西風之神系列

開超省電mode囉，熱都唔會熱

核顯

高效能使用時直接用destop 串流過去平板到

macbook啦

睇黎依家啲notebook真係好易壞